[
        {
            "questionText": "Какова периодичность проверки уровня масла в трансмиссии трактора \"Беларус-2022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 10 ч.",
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При какой температуре охлаждающей жидкости в системе охлаждения дизеля трактора \"Беларус-1523\" автоматически включается вентилятор в нормальный режим работы?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Выше 70 ℃.",
                "Выше 80 ℃.",
                "Выше 90 ℃."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каких случаях возможно принудительное включение переднего ведущего моста у трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Только при движении вперёд.",
                "Только при заднем ходе трактора.",
                "Возможны оба варианта."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность очистки фильтра грубой очистки топлива трактора \"Беларус-2021\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность замены сменного фильтрующего элемента масляного фильтра дизеля трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Сколько минут после запуска дизеля трактора \"Беларус-3022ДВ\" он должен поработать в режиме минимальных оборотов холостого хода перед подачей на него нагрузки?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "5 мин.",
                "10 мин.",
                "20 мин."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы дизеля трактора \"Беларус-1523\" нужно отрегулировать зазоры в клапанах дизеля?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли использовать воду для заполнения системы охлаждения двигателя трактора \"Беларус-3022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Запрещается.",
                "Разрешается только летом."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что нужно сделать при экстренной остановке трактора \"Беларус-2022\" во избежание дальнейшего заглубления орудия (плуг и др.)?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Рукоятку управления навесным устройством переместить в положение \"нейтраль\".",
                "Рукоятку управления навесным устройством переместить в положение \"Подъём\".",
                "Рукоятку управления навесным устройством переместить в \"плавающее\" положение."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Свыше какой скорости движения запрещается эксплуатация трактора \"Беларус-2822.1\" с включённой блокировкой дифференциала заднего моста?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Свыше 5 км/ч.",
                "Свыше 12 км/ч.",
                "Свыше 20 км/ч."
            ]
        }
    ]
    